到底係邊條仆街帶起「XX師」呢個風氣?

搞到成日有堆人入我既POST係到XX師

你

你條仆街

印仔師

你囉屌

印度師

你囉

仆街師

捉鬼師

印狗

風氣師

帶起師

失憶師

秒回師

xx師

基

帶風氣師

師師師

自己師

追打印仔

簡稱你師（李斯）

姓賴師

終於發現呢個問題
但強烈懷疑係你本人造成的

風向師

你囉師

起源就應該係電莖師
帶起就係印度師

u

一分鐘40個留言

改名師

喊豬師

直必腸師

XX師

加師信條:起源

開post5分鐘就熱門
熱門師

你風氣師

勁撚過鳩蛇

帶風師

係你
帶頭師

賊喊捉賊師

印仔=風氣師

老人癡呆拜登師

呢個師

你師

Silly 即係痴線 即係李師

好撚煩呀屌你老味

係你師

輕鬆謝謝

法比，因為法比加師

XX師師

好撚煩

點解成日用師

三千煩惱師

覺唔覺乜都係後面加個「師」字既人好戇鳩？

答案係 李斯！！！

你師

正想答你個名但係一睇就係你開post

You

你師潮先

咪就係乜乜師

到底師

收到風係定延老公

咁可能係我

on9師

幽默師

卸膊師

問題師

你師 silly

國邦師

唔敢認？

做咩鬧自己

標準答案

你師 (李斯)

番印師

標籤師

食撚師

You 師

陳國邦（你師）

呢個好笑

帶起風氣師

開Post師

10/10

靚午師

檸檬加師

XYZ

一定係蓋清既炒場師

開po問到底係邊條仆街帶起「XX師」呢個風氣師

就係你條仆街冚家剷

真

冒充師

追究師

AB師

扮豬食老虎師

懶好笑咁，一個咁嘅垃圾post都成班人覆。
連登真係愈嚟愈低質。

話題師

定延師

娛樂台不如改名做師師台

低質登

勁撚過曬cc台嗰啲戰線師

質問師

屌你 我又唔爭氣

垃圾師

F5師

好撚煩你班仆街
呢啲時勢日撚日on9當有趣
早啲死啦屌你地老母

懶好笑師

早死屌老母師

「XX師」師

岸鳩師

完全唔覺得好笑，成班羊群心理，人哋做乜就跟住做。
十足十啲支那豬咁。

高汁師

夾公仔師
呃錢師

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

慘過番印度條仆街囉

屈人師

李斯

搵定律師

潮流師

發起師

羊群師

你師 (Silly Lee)

又上熱門師

師

支那豬師

樓主師

完全同意師

認真撚師

依條係咪1q題？

到底係邊條仆街帶起水牙線
到底係邊條仆街帶起百里香

跟做師

仲有氣炸鍋

廢po師

點解樓主開咩post 都有人 叫佢乜乜師？

觀塘

宜家加師

自嘲師

屌西師

以前火魔法,水魔法,裝修時代

慘過番XX師

邊條師

扑街師

手足

印仔=師師

呢啲時勢應該要做乜

吾是正印

扑定師

投訴師

廢up師

你同D留言

獨醒師

屌你老母

咪某位‘基’師囉！

李師

陳智師

你條仆街囉印仔c

咪你條仆街

扮野師

煩膠師

Kemo師

李斯師

印狗師

咪你囉師

你師
Silly...

笑撚咗師

施屍師

你個仆街師

你條仆街師

你就係帶起XX師呢個風氣師

跟風師

波台唔記得邊條諗樣玩先比你帶起

做左唔認師

最on9 連豬logo 師

師你

明知故問師

只會批評師

高汁 真係笑咗

你
你師
李斯

觀塘師